[求助]唔小心開左假Paypal email條link

各位巴打，我琴晚開email見到一個Paypal email話我買左野，我唔為意禁左report a problem果條link，入到去淨係出現account not found，之後我再閂左個網頁，上網查返先知係假既Paypal email，如果我淨係禁左入條link會唔會出咩問題或者比人hack左架

下世小心啲

R.I.P

試過，即刻改左密碼同del左個付款方式，Email埋paypal